互換健康碼

實名登記會唔會就黎?